就到月初，巨人幾時有情報

快啲畫女王同艾撚

通常5號會有情報, 6~7有生肉
9號正式出